MENSA的一條智商測試題, 我唔識, 求聰明人士解答

編碼題：每個字母表示一種圖形性質，根據每幅圖對應的字母推理出問號處的字母。

唉,算啦,身為連登最高智商的人士,
我唔識, 都冇人會識> <

BMZ?

why??? 請解釋= =

我冇答案= =

9成係

合理

仆街, 點解我融入唔到你地??????= =

呢個真

恭喜

真係依個答案？
直覺諗到但唔識表達

可能你D表情出左事

A = 全部喺一個入面
B = 兩個喺一個入面
C = 冇圖形係其他圖形入面

X = 圓形有黑點
Y = 三角形有黑點
Z = 正方形有黑點

但係shade 係點？點解M？有兩達喎

jklm 黑1白1黑2白2

咁都得

sor 戇鳩咗 冇其他答法

BJZ?

點解會有K?

推理囉
有JLM 姐係大機會有K未出
而K又岩岩好match到

我覺得係BKZ

應該你岩

不過#3個巴打係真心高智能

BLM

係喎，你啱

過獎